【緊急】麵神見字快入

即刻同我出post !
聽日會熔斷大跌市 ！

快
出
P
O
S
T

快d推到麵麵出post救市

愈早出post ! 個市仲救得返

呢舖真係要靠麵麵

人地咪幾粒鐘前咪開咗post strong hold

條友真係好癲

證監幾時拉左麵麵，明顯做市

出post 反燈呀

jm9姐你

麵神 肯出post反燈未

神做每樣野都佢既寓意
唔係你話見佢做乜就做乜

無嫁啦

麵仔係observer 唔係manipulator

好明顯麵麵高追左啦

麵麵訓咗